泛民你班友聽住。

勇武係寶，你敢割嘅話，我保證你班友之後冇好子過。

[戰線整合] 唔好再圍爐 全部同我入曬黎 我要行動！